收到風 白衫人過緊大埔 未知真定假

大家小心 未知係陀地做野定元朗人過去

收皮啦

有fd個邊收工搭車返出去見到有

雲海

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

咪講未知真定假
你可以當聽完就算

fact check?

我係fb都見到，有人放風話天水圍屯門同大埔
手足如果係住個邊，盡量唔去返去，無論真定假都係安全為上

我個元朗Friend都係咁話我知，叫所有義士識得自保，唔好硬碰。

咁都比負評

有冇圖

劉勇威 Lau Yung Wai
38 mins ·
未經證實消息：本人在多個渠道收到，今晚大埔墟站外或連儂隧道將會有黑漢襲擊途人。特別夜歸人士，請務必提高警覺！或使用其他站台或交通工具進出，謝謝。